Чайная мастерская — https://teaworkshop.ru/
Как-то неловко писать о самих себе, но нужно же рассказать вам, кто мы есть и чем мы живем, поэтому пишем. Мы – профессионалы. Активничаем на рынке чая уже больше 7 лет. А это значит, что на протяжении этого времени мы привозим, храним, дарим, продаем, пьем и доставляем первоклассный чай и чайную посуду практически по всей планете. Да-да, мы не ограничиваемся нашей любимой родиной и странами СНГ – отправляем чай друзьям в Европу, в Азию, в Америку. Если людям нужен хороший чай – мы его отправим.

Для нас чай — это стиль жизни. Он пронизывает наши будни в пиалах и термосах, в чайниках и гайванях, в типотах и кружках. Мы пьем чай дома и на работе, в путешествии, на природе и т. д. Можете посмотреть наши социальные сети или блог, чтобы убедиться в искренности нашего лайфстайла. Но самое главное в чае – это люди, поэтому нам так нравится быть вашими преданными поставщиками чайного настроения! И, судя по вашим отзывам, у нас это получается неплохо :)